<dialogue>
	<node>
		<face>7</face>
		<name>Генерал</name>
		<text>У меня объект должен функционировать исправно, проверка вот-вот нагрянет, и что тогда, ёхана?</text>
		<nextNode>1</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>17</face>
		<name>Врач</name>
		<text>Сергей Андреевич, но его же привезли из желтого района. Как вы своего сотрудника, тем более такого важного, туда отпустили вообще?</text>
		<nextNode>2</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>7</face>
		<name>Генерал</name>
		<text>Это не твоего ума дело. Хотя я понимаю всю патовость ситуации. Эта дрянь распространяется быстро. Нам еще повезло, что эта хрень полезла со стороны заброшенных районов, где всякие нарики ошиваются, ёхана.</text>
		<nextNode>3</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>17</face>
		<name>Врач</name>
		<text>И что ты будешь делать?</text>
		<nextNode>4</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>7</face>
		<name>Генерал</name>
		<text>Не знаю. Район оцепим, черт, проверка эта. Этот придурок, Иван, все же наворотил дел в столице. А у меня сегодня новый труп. И господин Инспектор приперся, как назло. Тьфу. Чует, крыса, под меня копает.</text>
		<nextNode>5</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>17</face>
		<name>Врач</name>
		<text>Солдат, это тот, что у меня был?</text>
		<nextNode>6</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>7</face>
		<name>Генерал</name>
		<text>Да.</text>
		<nextNode>7</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>17</face>
		<name>Врач</name>
		<text>О Боже. А этот, Семен твой, он же тоже…</text>
		<nextNode>8</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>7</face>
		<name>Генерал</name>
		<text>Макарыч, а это сто процентов?</text>
		<nextNode>9</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>17</face>
		<name>Врач</name>
		<text>Тяжело сказать…</text>
		<nextNode>10</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>7</face>
		<name>Генерал</name>
		<text>Ну так давай каждый будет делать свою работу. Ты лечить и докладывать мне обо всем, а я буду командовать, ёхана. Ты же говорил, что это не передается, так?</text>
		<nextNode>11</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>17</face>
		<name>Врач</name>
		<text>Эх, я не уверен…</text>
		<nextNode>12</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>7</face>
		<name>Генерал</name>
		<text>Да что ты заладил. Я помню, говорил. Так что выписывай его, мне он нужен на объекте. И так замену предыдущему диспетчеру еле нашел, так что пусть работает, а еще проверка, ёхана.</text>
		<nextNode>0</nextNode>
		<dialend>true</dialend>
	</node>
</dialogue>