<dialogue>
	<node>
		<face>7</face>
		<name>Генерал</name>
		<text>Поздравляю, ты принят. Ну эм, чтож, есть вопросы?</text>
		<nextNode>1</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face></face>
		<name></name>
		<text></text>
		<answers>
			<answer tonode="2">
			<text>Что будет входить в мои задачи? Мне просто доставлять поезда.</text>
			</answer>
			<answer tonode="3">
			<text>Можете повторить Ваши полномочия? С чем я могу к Вам обращаться?</text>
			</answer>
			<answer tonode="4">
			<text>Да вроде нет.</text>
			</answer>
		</answers>
	</node>
	<node>
		<face>7</face>
		<name>Генерал</name>
		<text>Да, значится, пока только это. Но у тебя более широкий спектр обязанностей по контракту, если я правильно помню, ёхана. Задачи будут выдаваться по двум критериям. Срочность их выполнения и твой опыт работы. Отталкиваясь от этого будет составляться твой график. Слушай, эти поезда не моя тема, ёхана, тебе лучше к Инспектору этому, как его, обратиться.</text>
		<nextNode>1</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>7</face>
		<name>Генерал</name>
		<text>Я здесь комендант. Задачи мои просты – поддерживать функциональность объекта, следить за распорядками и т.д. Я не занимаюсь отлавливанием преступников – это к милиции. Шпиенов тоже не я ловлю, это обязанность Ивана, ёхана. Но при мне все должно работать, понимаешь. С чем обращаться ко мне? Да ни с чем. На все жалобы у нас есть различные инстанции, вот к ним и иди. Максимум можешь просить прибавки какой, но это все от тебя зависит. Деньги свои ты вот в этих поездах будешь зарабатывать, ёхана. Моя задача просто дать тебе задания на эти поезда, график этот, а ты уж выполняй. Если все сделаешь, то все и нормально будет, а если косячить будешь - это уже штрафы.</text>
		<nextNode>1</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>7</face>
		<name>Генерал</name>
		<text>Точно, может подумаешь еще?</text>
		<nextNode>5</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face></face>
		<name></name>
		<text></text>
		<answers>
			<answer tonode="6">
			<text>Раз уж вы комендант, какова обстановка в городе?</text>
			</answer>
			<answer tonode="7">
			<text>Что за объект, на котором я работаю?</text>
			</answer>
			<answer tonode="10">
			<text>Нет вопросов.</text>
			</answer>
		</answers>
	</node>
	<node>
		<face>7</face>
		<name>Генерал</name>
		<text>О Хоспаде, ёхана. Что ж вам так интересно? Да обычный объект, значится. Строим мы тут, эм, комплексы, промышленность... Так. Ты простой диспетчер, работу свою знаешь, делай свое, а мы будем свое. Не лезь не в свое дело, Ивану работы не прибавляй.</text>
		<nextNode>5</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>7</face>
		<name>Генерал</name>
		<text>А что это ты интересуешься? Нормальная обстановка. Я все контролирую. У меня мероприятия разные, солдаты патрули несут. Так что нечего тебе беспокоиться. Спокойно у нас все и точка. А если какие-то упыри говорить иное будут, ёхана, особенно всякие узкоглазые, шли их. А то расползлись, раскинули свои сети, ёхана. Ну ничего, Иван приедет, быстро мы их всех передавит. Тебе кстати Ваня говорил, что если что – сразу ему звонить?</text>
		<nextNode>8</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>0</face>
		<name>Семен</name>
		<text>Ага.</text>
		<nextNode>9</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>7</face>
		<name>Генерал</name>
		<text>Не ага, а так точно. Ты только пойми, это не стукачество. У нас объект, ну, непростой. Ну, военный, да, стратегический. И нам в последнюю очередь на объекте нужны диверсанты, дезинформаторы и прочая дрянь, ёхана.</text>
		<nextNode>5</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>7</face>
		<name>Генерал</name>
		<text>Ну подытожим тогда. А, да, забыл представиться. Зовут меня Сергей Андреевич Балахнин, но ты можешь меня как все Генералом звать. Для простоты, ёхана. Ты, главное, запомни. Будешь работать хорошо, в обиде не оставим. Я сам родом из страны, что ценила рабочий труд, так что выполняй все правильно, ну если уж надо будет что, подсоблю. А так спокойно, ёхана, все у нас в городе хорошо, торгуют, клубы какие-то есть, даже бар один, кхм. В общем все у нас под контро...</text>
		<nextNode>0</nextNode>
		<dialend>true</dialend>
	</node>
</dialogue>