<dialogue>
	<node>
		<face>0</face>
		<name>Семен</name>
		<text>Здравствуйте.</text>
		<nextNode>1</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>4</face>
		<name>Азиат</name>
		<text>А, здравствуй, здравствуй, дорогой человек. Рад видеть новое лицо в моем скромном заведении.</text>
		<nextNode>2</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>0</face>
		<name>Семен</name>
		<text>Скромном. Да у вас среди всех палаток и других магазинчиков, Ваш выглядит совсем не скромно.</text>
		<nextNode>3</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>4</face>
		<name>Азиат</name>
		<text>Ну, во-первых, ты явно видел и получше, человек столичный, а во-вторых, давай на ты.</text>
		<nextNode>4</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>0</face>
		<name>Семен</name>
		<text>Откуда Вы, то есть ты знаешь? Нет на мне что, написано, что ли, что я не местный.</text>
		<nextNode>5</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>4</face>
		<name>Азиат</name>
		<text>Хе-хе, да не кипишуй ты сразу. Я простой продавец, который знает все и вся в этом городе. Думаешь ко мне не заходят солдаты вокзала, не хотят поговорить с дядей Ли?</text>
		<nextNode>6</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>0</face>
		<name>Семен</name>
		<text>Ли?</text>
		<nextNode>7</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>4</face>
		<name>Азиат</name>
		<text>Ну да, Ли. А что? Напрягает что я азиат, ну так ты на территории Сибири. Здесь пересекаются наши Родины, наши культуры и жизни. Слышал легенду о том, что все мы связаны вселенскими нитями, и рано или поздно нити сжимаются, сталкивая нас меж собой, знакомя и так далее. Вот и мы с тобой познакомились, простой столичный человек Семен.</text>
		<nextNode>8</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>0</face>
		<name>Семен</name>
		<text>Я так понял имя мое тоже уже не секрет.</text>
		<nextNode>9</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>4</face>
		<name>Азиат</name>
		<text>Совсем не секрет. Ну да ты не напрягайся так. Лучше посмотри вокруг. Сколько у меня всякого разного. Все, что твоей душе угодно, бери – не хочу. Ну что я виноват, что все конкуренты мои не выдержали конкуренции. Зато глянь как все у меня по полочкам, по ярусам. Все для Вас. Знаешь что, будь гостем дорогим, организую тебе скидку. Бери, выбирай, покупай! Сделаю тебе праздник, друг.</text>
		<nextNode>0</nextNode>
		<dialend>true</dialend>
	</node>
</dialogue>