<dialogue>
	<node>
		<face>0</face>
		<name>Семен</name>
		<text>Здрасьте. Меня зовут Семен, меня направил на вас местный журналист. Он сказал, что вы отличный лекарь и поможете мне с одной болячкой.</text>
		<nextNode>1</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>18</face>
		<name>Док</name>
		<text>А, это ты тот самый диспетчер, что нам так нужен. Так, давай по существу, голова болит?</text>
		<nextNode>2</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>0</face>
		<name>Семен</name>
		<text>Да.</text>
		<nextNode>3</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>18</face>
		<name>Док</name>
		<text>Моментальная агрессия есть, кусок ты дерьма?</text>
		<nextNode>4</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>0</face>
		<name>Семен</name>
		<text>Что нахрен? Я…</text>
		<nextNode>5</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>18</face>
		<name>Док</name>
		<text>Ладно, заткнись, вижу что есть. Судороги уже начались? Хотя какая разница, уже все запущено. Иди сюда, присаживайся.</text>
		<nextNode>6</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>0</face>
		<name>Семен</name>
		<text>Ай. Что это за фигня? Что вы мне вкололи?</text>
		<nextNode>7</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>18</face>
		<name>Док</name>
		<text>Генетический ключ. Эта штука немного видоизменяет твою структуру субатомной рисовки, и, раз уж ты не загнулся до сих пор, успешно. Отлично, чувствуешь себя лучше?</text>
		<nextNode>8</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>0</face>
		<name>Семен</name>
		<text>Да, намного. Голова не так ноет. Вау, но что это было, если серьезно. Глюкоза? Или может мышьяк, я знаю он в малых дозах стимулирует нервную систему.</text>
		<nextNode>9</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>18</face>
		<name>Док</name>
		<text>О, да вы эрудит. Ну надо же, что еще из себя заумного выдавите…</text>
		<nextNode>10</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>0</face>
		<name>Семен</name>
		<text>Простите, почему Вы так со мной разговариваете.</text>
		<nextNode>11</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>18</face>
		<name>Док</name>
		<text>Во-первых, не перебивай старших, это невежливо, во-вторых, слушай. Ты сейчас находишься в очень дерьмовом месте, в дерьмовое время, и, я даже скажу, в не менее дерьмовом мире. Если ты не хочешь сдохнуть от той заразы, которую ты подцепил – должен регулярно ставить это лекарство. Иначе можешь идти заказывать гроб. </text>
		<nextNode>12</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>0</face>
		<name>Семен</name>
		<text>Простите, но это же всего лишь сотрясение. Я конечно не знаю, какая форма, но не слышал, чтобы его лечили именно такой методикой. Да и скажите наконец, что вы мне вкололи.</text>
		<nextNode>13</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>18</face>
		<name>Док</name>
		<text>Я уже сказал – генетический ключ. И потом, какая разница, ты берешь в аптеках всякое дерьмо и спокойно пьешь эту вонючую плацебо. А по поводу сотрясения, ну ты либо очень тупой, либо наивный. Скорее всего и то, и другое, раз уж до сих пор не допер, что здесь происходит. </text>
		<nextNode>14</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>0</face>
		<name>Семен</name>
		<text>Извините конечно, что не ровень Вам. Поэтому не собираюсь слушать больше ваш словесный бред, что я вам должен?</text>
		<nextNode>15</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>18</face>
		<name>Док</name>
		<text>Поезд в центр зоны. </text>
		<nextNode>16</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>0</face>
		<name>Семен</name>
		<text>Чего?</text>
		<nextNode>17</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>18</face>
		<name>Док</name>
		<text>Доставишь поезд куда надо и когда скажут. А то не видать тебе лекарства. Врубаешься?</text>
		<nextNode>18</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>0</face>
		<name>Семен</name>
		<text>Да какого хрена вам так сдались эти поезда? </text>
		<nextNode>19</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>18</face>
		<name>Док</name>
		<text>Могу рассказать, нам…</text>
		<nextNode>20</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>0</face>
		<name>Семен</name>
		<text>Так, нет, всего хорошего. Надеюсь больше не увидимся. Я пошел.</text>
		<nextNode>21</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>18</face>
		<name>Док</name>
		<text>Давай, до первого повторного приступа.</text>
		<nextNode>0</nextNode>
		<dialend>true</dialend>
	</node>
</dialogue>