<dialogue>
	<node>
		<face>5</face>
		<name>Мама</name>
		<text>Ало, сынок, ты меня слышишь?</text>
		<nextNode>1</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>0</face>
		<name>Семен</name>
		<text>Да, мам, привет.</text>
		<nextNode>2</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>5</face>
		<name>Мама</name>
		<text>Ну наконец-то. Почему до тебя не дозвониться, у тебя все нормально?</text>
		<nextNode>3</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>0</face>
		<name>Семен</name>
		<text>Да, мам, все хорошо. Здесь со связью какая-то беда, я хотел позвонить, но просто времени как-то не нашел.</text>
		<nextNode>4</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>5</face>
		<name>Мама</name>
		<text>Хорошо. Ты как себя чувствуешь, как устроился? Что с продовольствием? У тебя там есть магазины какие-нибудь, ассортимент какой?</text>
		<nextNode>5</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>0</face>
		<name>Семен</name>
		<text>Да все нормально, мам, хватит. Нормально я устроился, есть тут все, с голоду в ближайшее время не помру.</text>
		<nextNode>6</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>5</face>
		<name>Мама</name>
		<text>Шутишь все, опять этот юмор твой. Но я хоть спокойна. Ты же знаешь, мне много не надо, просто чтобы не доводил себя. А то ты помнишь, как я тебя после каждой сессии откачивала? Это ж надо было так…</text>
		<nextNode>7</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>0</face>
		<name>Семен</name>
		<text>Ладно, мам, слушай, что было то прошло. Зато видишь, не зря старался, не зря учился. Заметили заслуги то мои, вызвали.</text>
		<nextNode>8</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>5</face>
		<name>Мама</name>
		<text>Ах да, тебя на работу то приняли?</text>
		<nextNode>9</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>0</face>
		<name>Семен</name>
		<text>Ну, почти. Я прошел проверочный этап, как мне сказали. Но контракт не подписали еще. Местный директор, если его можно так называть, не явился просто. Но мне обещали, что сегодня подпишут.</text>
		<nextNode>10</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>5</face>
		<name>Мама</name>
		<text>Бардак какой-то.</text>
		<nextNode>11</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>0</face>
		<name>Семен</name>
		<text>Да почему сразу бардак? Все хорошо. И городок после столицы какой, м-м-м. Тихий, просторный, спокойный. Люди тут добрые, приветливые. К кому не подойдешь, все покажут, что спросишь – ответят. И юморят не хуже моего. Я очень доволен, очень милое местечко. Ой, мам, извини, мне собираться пора, а то боюсь опоздать.</text>
		<nextNode>12</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>5</face>
		<name>Мама</name>
		<text>Ну ладно, бегт. Звони кстати, не забывай, или я позвоню.</text>
		<nextNode>13</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>0</face>
		<name>Семен</name>
		<text>Окей, мами. До связи.</text>
		<nextNode>14</nextNode>
	</node>
	<node>
		<face>5</face>
		<name>Мама</name>
		<text>Пока, Сема.</text>
		<nextNode>0</nextNode>
		<dialend>true</dialend>
	</node>
</dialogue>